【向消防員方sir送暖】

Source: 星火同盟 抗爭支援

【向消防員方sir送暖】

去年連串反送中行動中，於11月在旺角衝突中不幸被捕的消防員方志雄(方sir)，最近被控方修改其控罪為一項管有物品意圖摧毁財產罪、一項拒捕罪及一項管有違禁武器罪，另加一項非法集結罪共四項控罪。他早前申請保釋被拒，目前已被還押近半年。

方sir曾參與2017年颱風襲港時在飛鵝山的營救行動，並獲發為消防員最高榮耀的嘉許，足證他守護香港愛護市民之心，惜這次不幸被迫害而遭受還押。

失去自由這五個多月，方sir 的妻子為他誕下孩子，為人父的他因此從未能擁抱自己的孩子，初生小寶寶失去父親疼愛的機會，據報太太亦患上產後抑鬱症。

本平台收到許多同道對方sir的關心和問候，在取得他的同意下，現幫助收集大家的心意卡和信件。

同道們即日起可留言、私訊或將心意卡和信件寄到本平台信箱：尖沙咀郵箱98697號。我們會將大家的關心和問候，一一轉交到方sir手中，希望能讓他知道，很多市民仍不住的關心和惦記他及他的一家。

武漢肺炎仍然在全球肆虐，本平台深盼各位同道忙於抗疫的同時，能夠抽空將關心方sir的心意轉化成訊息或信件，讓我們送到他手中。同道們給予方sir的每一個鼓勵和打氣，將成為他面對四面圍牆時重要的精神支柱。

推

會唔會有第二輪夾錢買玩具車，第一輪跟唔倒

唔知呀 而家淨係知有得寫信

卡有忍用，可否叫義士太太寫幾隻字放上網拍賣，我出硬錢buy，前路茫茫，錢重要

//給予方sir的每一個鼓勵和打氣，將成為他面對四面圍牆時重要的精神支柱//

...

Respect